萬聖節完又到聖誕啦

孤單幾時先可以完

仲有除夕、年三十、情人節

那是2019年,別再數

望不見盡頭。。。。

盡頭是年尾

你都好啦你望到係年尾，

我條路相信永無止境。。。

帶着每日生存為咩咁既心態走落去

可惜年尾接年頭,同是天涯淪落人。

我唔係hehe,巴打唔好留意我。

只要鍾意嘅，日日都係扑性day